可唔可以唔好成日講高登？

呢到LIHKG你講乜撚野高登
最撚on9係果啲話如果乜乜乜我就返高登乜乜乜
好撚冇質素
垃撚圾不知所謂

Agger